屌你老母好心你班香港記者咪再QUOTE CNN啦 人地已經低收視到要賣盤

屌你老味你QUOTE咩路透社都無咁嬲
你QUOTE CNN同QUOTE一個毒撚有咩分別
右媒有NEWMAXS唔QUOTE
人地已經係全美收視第一第二咁款
就算唔QUOTE媒體唔識自己直接上侵個TWEET度睇

侵用啲英文咁撚易好心就直接上佢Twitter睇啦

人地成句係

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
He won because the Election was Rigged. NO VOTE WATCHERS OR OBSERVERS allowed, vote tabulated by a Radical Left privately owned company, Dominion, with a bad reputation & bum equipment that couldn’t even qualify for Texas (which I won by a lot!), the Fake & Silent Media, & more!

左媒盲閪淨係睇到HE WON兩個字
NOW你班友仔又跟住炒埋一份

quote CNN不如quote環時,
起碼後者娛樂性大D

懷疑根本係刻意玩斷章取義呃9班唔識做真·fact-check嘅蠢才

咪係
你咁QUOTE法不如QUOTE人民日報算啦
有跟開侵D POST就知佢同佢D FANS氣勢不知幾旺盛
與其隔住D媒體走去報侵D野不如直接去佢個TWITTER報算啦

咪係囉，香港人要擺脫呢班左癌！！！

你唔好講香港記者啦攬炒巴同好多香港人見到抗爭嘢上下CNN，NYT呢個媒體就打晒飛機啦，之前攬炒巴籌錢登報都係登呢啲左媒救佢地一命㗎啦

特朗普稱拜登勝出選舉，但重申選舉遭操控
特朗普稱拜登之所以勝出選舉是因為選舉遭操控
我先唔理班傻閪標題黨
呢兩句本質上已經好大分別

醒未呀港台媒體
要報美國政治就咪撚QUOTE CNN
人地已經準備收皮仲QUOTE黎把撚

班左媒真係好幼稚 咩都靠屈 精神勝利法

算唔算失實報導

我地計下左媒啲風到底點吹法
侵妻離子散 (然後佢老婆公開支持)
佢啲仔女勸退(然後Eric Trump屌鳩GOP縮骨)
GOP集體跳船 (GOP Senate 出statement 全力撐侵 而且聯署去信William Bar要求徹查舞弊、GOP畀左10M出嚟for Election Legal Effort)
美國人八成覺得侵輸(各地stop the steal rally 百萬遊行變八千人)
律師團集體跳船 lawsuit頻頻失敗 (其中一位代表律師澄清絕無此事 AZ lawsuit無被drop過 後證明係GOP州律師同埋侵支持者入嘅lawsuit被彈鐘或者輸 全部入侵數)
Parler係有邪惡基金支持嘅SNS(WSJ咁寫 結果有人向樓下問佢報左FBI未) 、Parler嘅存在會摧毀民主(CNN向節目講)

CNN炒咁撚多次車仲要QUOTE係咪弱智

繼續做衰自己個名去論證fake news既存在

一睇就知你班撚屌係度QUOTE NYT架啦

newsmax咁勁？？

係
美版大紀元同NEWMAXS基本上成為左最多美國人睇既媒體
之前連登有出POST講過

推

我睇到既第二個現象係唔止得美國人先走到parler同gab
係連外國侵粉都搬緊過去呢兩個地方
所以我唔明班香港記者仲係度QUOTE CNN個堆做乜鳩
一係你就就QUOTE NEWMAXS
一係就直接去侵個TWITTER做新聞
報侵野但係QUOTE CNN同報黃絲野但係QUOTE大公文匯無分別